屌佢亞視田同亞視鵬仲企得正中過應屆視帝視后，又擺個西樣出來

擺款死人樣出來
又老又死霸d位，好想佢地同亞視都永遠消失係電視圈

廣告時間又見到田xx

推